恆指牛市集氣區，上望30000

升一升穿左29000。可能聽日就企得穩。
大家集氣，令牛市升穿40000點